手足，走個陣唔好一次過經青馬

搵D去東涌，甚至落梅窩
唔好俾人一網打盡

一切經過青馬過後先叫安全